有無人可以講故仔哄我訓?

瞓就瞓喇咁多野講

講你就講啦仆街

估仔哄我瞓？

屌你老母

從前有隻大笨象喺河邊吸~水

thank

正想講

但嗰個廣告係賣乜 唔記得左

政府廣告

thanks 巴打

入侵性肺炎鏈球菌，search完發覺故事係悲劇

比我睇完碌巨撚先